［JS6729]Hku Ac圍爐區

有冇入咗精算嘅同學仔揮個手
利申：唔玩偷拍

一齊去偷拍

毒J留名

各位有冇報細o?

報咗，巴打一齊去？

有冇女女先

噚日去sass個counter都有唔少

有個仲幾靚

報咗

係咩 你噚日大概幾點去 我見唔倒喎

歡迎加入

考慮緊

我都仲諗緊啊
感覺精算人互相照應都好
有冇人知好唔好玩

我照報先 btw有冇人一陣都去兩點個talk?

唔係compulsory咩

好似係

陣間見 不過勿相認

有啊 到時相認 今日都應該見過我